{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% extends "base.tex" %}
{% load common_string %}

{% block pdftitle %}Информация о новом результате, достижении, открытии{% endblock %}

{% block extrasettings %}
% length of the title column (the first column) in table
\newlength{\titlelen}
\setlength{\titlelen}{11cm}
{% endblock %}

{% block extrapackages %}
\usepackage{bold-extra}
{% endblock %}


{% block extrageometry %}
\headsep=10mm
\topmargin=2mm
\headheight=2mm
\textwidth=180mm
\textheight=255mm
\oddsidemargin=0mm
\evensidemargin=0mm
\hoffset=-1.0cm
\voffset=-2.0cm

% Prevent one line in a page
\widowpenalty=300
\clubpenalty=300
{% endblock %}


{% block content %}

{
\vspace{0.5cm}
%\setlength{\tabcolsep}{1em}
%\renewcommand{\arraystretch}{1.1} % make spces between rows 1.1 times wider


\begin{center}
  {\Large {% if not dep %} {\bf\undeline Пожалуйста, выберите подразделение} {% endif %} {{dep.name}} \\[0.2cm]
   Список основных научных результатов {% if year %} {{year}} года {% else %} {\bf год не выбран} {% endif %}
  }
\end{center}


%\def\arraystretch{2.0}%  1 is the default, change whatever you need
\renewcommand*{\arraystretch}{ {{spacing}} }
\vspace{0.3cm}
\noindent\begin{longtable}{|l|l|p{11cm}|p{4cm}|}
\hline
\textnumero & ID & Название & Авторы \\
\hline
\hline
%\endhead % all the lines above this will be repeated on every page
{% for ach in achs %}
  {% with ad=ach.descriptions.all|first %}
  {{ forloop.counter }} &
  {{ ach.id }} &
  {{ ad.title|escapelatex }} &
     {% for au in ach.authorship.all %}{\empty{}{% if au.leader%}\bf{%endif%}{{au.author.fullname_short|escapelatex}}{%if not forloop.last%},{% endif %} }{% endfor %} \\
  {% endwith %}
{% endfor %}
\hline
\end{longtable}


\vspace{1cm}
{% now "j E Y г." %}

\vspace{0.3cm}
Зам. декана (директора) \qquad\qquad \underline{\hspace{5.5cm}} %\quad  (\hspace{3.5cm}) \hspace{1cm}

%\vspace{1cm}
%\hfill
%{% now "j E Y г." %} 



{% endblock %}
